大阪五日四夜 有經驗人士入黎

下個月會同老婆去大阪玩五日

由於第一次去 可能會較多問題

我係早機去 黃昏機返

Day 1: 應該三點左右到機場 跟住直接去難波check in
我諗搞好哂D野 應該五點六點左右
第一晚可能就係心齋橋 食野行下就算

Day 2: 去京都 睇下風景 寺廟 夜晚都係返酒店附近食野行下

Day3:去奈良撚鹿

Day4:去環球影城

Day5:黑門市場 行下街就走

我咁既街程有無問題

Day 3 去完奈良可以去邊

我Usj 個到 買快證7 定買快證4 已經夠？

我會買埋vip入場卷

搭車我係咪一張ic卡就夠？

唔太熟日本

利申：同老婆窮遊 求助

Usj就用錢買時間
我買左5

快證7 連埋所有入場卷 要成1500
算唔算貴

打算窮遊就做多D功課用時間換金錢啦

D3 加埋宇治

book左酒店未？D2即日來回京都好晒時間

你係香港都唔會兩個人share 一張八達通啦

買多張啦

day pass 又好，ic 咭又好。

阿嫂鐘唔鐘意shopping? 預埋時間

奈良可以足一日

去埋宇治都得

奈良
半日都已經走得
去宇治呀 憩靜既一個地方👍🏻

但我上次去 好多飛蟲

去宇治要睇你既目的係乜
如果係綠茶加商店街就好撚多人
去遠少少既地方就好靜好舒服

個人覺得宇治較好 我最近去就冇咩蟲 都冇乜人 所以 唔錯
但奈良去到真係唔想久留 好似好多野咬 又多人 啲鹿都幾可怕

話說最後個日去臨城空outlet 行都係一個幾好嘅消遣地方..

奈良慢行睇野仲好
宇治最好加伏見稻荷

大阪 邊到多波鞋買？

心齋橋

唔怕舊model 去rinku outlet, 買完去機場checkin

幾次去大阪都係去rinku outlet 做最後一站

心齋橋筋好大，可能你老婆行完後第二日會想再行，好多嘢買

心齋橋D買衫,飾物嘅鋪頭,仲有龍蝦包之類嗰D小食,9點就收鋪
你晏晝5,6點先去+埋食飯應該唔夠時間

真心感激你地既回答

不過我發覺日本D交通都幾複雜

我需唔需要買pass呢

定就咁用ic卡就夠

大阪你都係坐幾條線，好易。

機場去難波可以坐南海電鐵，直到難波總站

要唔要買pass?如果要去遠d 地方就抵，去大阪市內唔駛啦， iocca card 夠了

搭單問 請問巴打如果我去埋京都嵐山睇紅葉加溫泉果d 應該買咩pass 最好？

係，之前去試過搭錯車，原來有啲站名一樣，好似「九條」呢啲，可能京都又有，大阪都有，最好睇清楚先

正常行程.正路冇伏

我就海游館+動物園+奈良撚鹿放埋同一日
結論係動物園可以唔去都得

美國村都有 不過好貴

另外唔知你買左USJ EXPRESS PASS未
未的話最好快啲上官網睇下嗰幾日會唔會賣哂
我就臨去前三星期先睇 發現已經賣哂
最終就用一張門票窮遊USJ

至於你問會唔會貴
貴就梗架啦 但學上面有位巴打所講
用錢買排隊時間
我排Minions 排左130分鐘左右
但有Pass可能快一倍

狗也不屌，唔洗去老美村

你day one如果3點落機

正常要6-7點先settle down
可以係機場買小小野食住先

買到USJ快證 其實唔洗要VIP入場 我覺得係個伏嚟

Day1 落機去完難波check in 後心齋橋/梅田行下 > 夜晚梅田空中庭園

DAY2 去京都 伏見稻荷大社 > 清水寺（唔知裝修完未） > 二/三年阪 > 八阪神社 > 石屏小路 > 花見小路

DAY3 環球影城 買PASS 啦

DAY4 黑門市場（垃圾中既垃圾） > 奈良公園玩鹿 > 有人推介食lunch釜飯志津香 > 興福寺 > 東大寺 > 春日神社 > 行到咁上下應該落番大阪心齋橋行街

DAY5 CHECK OUT > Rinku Premium Outlet (去完唔好屌鬼，垃圾outlet 黎）

第一次去都係咁上下行程嫁啦，個d 乜柒大阪城景點就自己衡量/睇下點加啦

大阪hea遊算啦

買7真係唔駛買vip入場，一定玩得哂，唔好哂錢

無人推姬路城？

我覺得唔好去環球同水族館好d
因為環球係美國主題野，去日本睇美國野。

水族館都係差唔多冇日本特式。

留番去京都感受下日本文化仲好

奈良點玩一日

去完奈良上去京都嵐山啦

講真唔買快證的話不如唔去好過
上次去見harry potter等待時間250分鐘
express15分鐘

假如你每個設施都想玩 我絕對同意一定要買Pass
但如果只想試下唔同4D影院 唔買Pass都未必係壞事
至於波特個禁忌之旅 由於太熱門同埋需要入場確定卷 我上次一早就入左去 等待時間90分鐘 真實就大概等左60分鐘

最後都係嗰句
一係比錢買時間 一係乜都排

咁我諗住買快證7 唔買VIP

其實想去埋海遊館

搭車我應該點買

上網卡我上網睇有張Nippon 好似幾好

我買呢張有無問題

DAY 1-5: 鎖你老婆係酒店 自己去飛田新地

我屌你老母

咁多人教完你路 你都係到伸手
樓主老母今晚一定好忙

Day 4 朝早去奈良，之後4點幾5點返大阪，去天王寺通天閣嗰頭食嘢好過啦

你老母仲撚忙
有心幫個d 我會唔會屌佢啊

我諗住海游館 加奈良

奈良+梅田係幾好
搭車去奈良來回差唔多3個鐘 去唔到好多其他地方

伸手就老奉有人幫?

rinku outlet 網上評價唔錯 想知點解巴打覺得垃圾

成班港式旅行家